突發 陳雲有Live片

同步直播︰ 華夏建國論壇 莊元生 陳雲

Livestream:

Facebook:

YouTube:

有幾突發呀

屌你老母臭閪
收皮啦撚屌
死87
幫你講埋

link都唔識po
果然重考左5之dse